！！去醫院記住乜都唔好講！！

轉載：*** 重要 ***

一個鐘頭之前得到義務律師印證消息，公立醫院入面有人畀警察拉左。

嗱，即係咁。

如果有人受傷/病左，入院求醫，我地醫護人員需要知道你嘅injury mechanism：例如，究竟你係畀子彈打中、定係畀支棍仆親等等。呢啲資訊對醫護人員嚟講，係有用嘅。

至於你本人係抗爭者、路人、暴徒、警察定黑社會，以及當時你點解會出現喺現場、點解會畀人打等等，其實呢啲資訊唔係必要，亦都medically irrelevant。

記住，醫生護士唔係差人，我地冇權迫你講嘢，尤其一啲唔關事嘅嘢。

記住，醫院唔單止得醫護人員。

醫院，就同呢個世界其他地方一樣，乜人都有。

#我上面講左啲咩大家參詳吓

#有乜野可以講
#有乜野唔應該講

#保護自己
#免受傷害
#受傷一定要求醫
#但入左醫院都要繼續識保護自己㗎

推！！

所有醫護人員都係篤灰友

就算唔篤，啲警察周圍都係
仲要本身病人講嘅嘢都要take record
你明唔明？

推

其實點解講呢d野都要戴曬頭盔?

今日On得Duty既人, 點會唔畀人監察住

exac7ly

乜都冇講 乜都冇寫落紀錄
係啲黑警企哂喺醫院睇住 避唔到
好多人已經盡力保護大家
對唔住 醫院好多人 周圍都有人偷聽

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

打呢篇果個係黃任匡黎，好心幫你地仲話醫護係篤灰友，個腦裝屎呀？

Push

咪on9啦你

幫推